買野用信用卡分期好定係借貸

當你想買樣野1萬蚊

我直接問銀行借10,000定係用張卡碌完之後打去銀行搞分期著數的

先碌

會唔會轉頭啲息重貴過直接借錢

用自己本事借返黎點解要還？

碌前打上台問cs啦
佢會問你碌幾多 想分幾多期 再話比你知每期幾多錢

你唔欠卡數的話 係唔會罰你息 正常好多大店都做緊指定信用卡免息分期

更何況你只係碌一萬

一係商店直接做
一係就先碌再打散

借現金息高d

兔息就話啫 一萬都要借？

財仔